唔好買69-1嘅內衣!

警告所有女仔，千祈唔好幫襯69-1內衣店！是咁的，我前排就係佢到見到有幾款bra都幾靚，著落都幾舒服，同埋價值又幾抵，就買左三個番去，盛惠xxx。
跟住我幾乎每日都著呢3個再加件白色底衫，一黎我怕透，同埋安全感大d，點知有一次我同男朋友敦倫完之後，發現我件底衫上面有兩個黑色烘，就係我戴bra個個位！我平時一路都以為係個bra深色所以先透出黎，點知原來係染左色！我知道左之後真係好唔開心，男朋友叫我扔掉左佢，但大拿拿成xxx蚊，真係會好肉赤
希望各位見到我呢個post緊記唔好再幫襯佢，69-1正pk!

正常都唔會買呢個牌子嘅bra啦

著3個甘少，我著6個，D青頭仔仲以為我好大波，爭住送野比我

sorry,我太嬲,冇講到係幾錢,一個bra唔使100蚊,但一定唔好再幫襯!

3個又真係少咗啲嘅

Btw 甘你老母

不嬲知 quality 好

可能女人街D bar 仲好著d

唔洗$100 正常bra都大概$300啦
你有無洗過

樓主中學生乎? 幾十蚊bra都夠膽著,小心帶壞波
間野買下平衫同埋底褲就好啦

都唔係第一日既事

A.B Cup 身形唔系咁適合這個品牌剪裁

係你粒lin黑到染到件衫咋話

系你老味

咁呢間野執得啦

我係大學生
唔敢再著喇

系你老母臭閪

我有c,但佢d bra冇承拓力

笑到我

其實最大問題係著壞胸型
啲bra得個平得個樣
中學雞唔識野著左兩三年
成個覺銀住骨位 又好易走位 愈著愈平 又走晒啲副乳出黎
之後有錢買個好既bra先知原來著岩既bra係咁重要

你以為自己有c咋掛 咩國家既c先 比張圖黎幫你睇睇？

你個名

又要承托力又要維持胸形又要透氣，買內衣重要過買面衫
依啲錢唔慳得

肥仔波戴咩bra

冇圖你話佢出硫酸都得啦

邊到有得download自拍流出片?

你究竟男定女

真係唔明，男人老狗戴咩bra

starwars

肥妹粒的

買蛙高 代x芬 桃莊好過
絲 蛙高買過黑lace用咗兩年半仲未變型

呢間野d bra不嬲劣架啦
Btw 好多5p

佢第二個post都話自己係藍絲

RM bra 幾好著
去親69-1都係買底褲 啲bra狗也不屌

笑到仆街

我女朋友表示68冇一個bra岩佢
利申 佢g cup

睇黎得美極o岩佢

買Leona 著咗年幾

個名好岩佢

你度過定自己鳩估？

我都買咗兩個。。。帶得勁唔舒服

唔撚駛一舊水難得你仲撚好意思講出黎。

68出哂名著壞胸架啦
認真唔好貪平

著到69嘅胸圍對奶大極有限

是黑色的

夾到有c碼